（內有暗號）今晚行動明細

［＜- L k< ・[ ・ < .¬[・.¬[・

<]<・<〔「・]・<・¬^ 「・]¬L
・

・」「・>]・>]^]「
・

<・>」<]L]」「・>¬<・

」・>・「・[・>」L、

いf < ・[ ・ < ・て🔘＞ い>
い 」・] v[・¬L」]

H◻️LL[・

明晒

樓主心水清

推

Hi mon post狗

連登仔 咁醒應該有人明

波耶波羅me

好耐未見過呢個Code, 高登老鬼以前玩得多。

V[・Vあ・]

. . .
「 Vア🔳＞ ＞［・ k🔳[・V h[・V ・]あ🔳<・ [・[ you get it?

fcjjm